721 我害怕 但我仍會走出來

721 很多不確定性的遊行 可能會畀狗打 或者畀黑社會攻擊
但見到連登同路人 給予我信心

而家食飯 差不多出去

預祝各位 武運昌隆

我無野講

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

721見

各位都準備出發啦

無乜黑衫係條街

做deadline fighter買緊野